黎明行動簡易升級

咁多位搭巴士既手足麻煩個個站都撳鐘仔
搞到架巴士站站停

撳鐘仔零風險 動作又細

咁多位和理非 你地識做啦

推